{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096444",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "징기스 부산화명점"
    },
    "text": "釜山広域市北区に位置するジンギスは、テレビのグルメ番組で紹介されたグルメ店として有名です。 こちらは6ヶ月未満の子羊を使用しており、羊肉特有のにおいがほとんどしないのが特徴です。 様々な羊肉料理を披露するジンギスでは、ジンギスカン羊カルビ、羊肉、ゲタカルビ、ジンギスカンの盛り合わせなどが代表的な料理として知られています。 ジンギスの羊肉料理は韓国人の好みと好みに合わせて提供され、羊肉の火鉢焼きをベースに様々な味を提供します。 ジンギスでは羊肉鍋や味噌チゲもメニューとして用意されています。 飲み会やデートにも人気があり、お客様が直接肉を焼いて食べられる楽しみもあります。 羊肉は肉質が薄く栄養分が豊富で保養にも良い食材です。 華明洞バラ公園の近くに位置し、ロッテマート華明店から徒歩7分の距離にあります。 ジンギスは毎日17:00から01:30まで営業しています。 こちらでは様々なメニューをご用意しており、お値段もお手頃です。 様々なメニューとおいしい羊肉を楽しむために、多くの人がジンギスを訪れることを期待しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジンギスはどのような料理店ですか？",
            "answer": "ジンギスは釜山広域市北区に位置するグルメ店で、羊肉料理が特に有名です。"
        },
        {
            "question": "ジンギスの羊肉料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "ジンギスの羊肉料理は6ヶ月未満の子羊を使用しており、においがほとんどしないのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ジンギスの代表的な料理は何ですか？",
            "answer": "ジンギスカン羊カルビ、羊肉、ゲタカルビ、ジンギスカンの盛り合わせなどが代表的な料理として知られています。"
        },
        {
            "question": "ジンギスではどんな味の羊肉料理を提供していますか？",
            "answer": "ジンギスでは韓国人の好みやお客様の好みに合わせて様々な味の羊肉料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジンギスのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ジンギスのメニューには羊肉鍋や味噌チゲなども用意されています。"
        },
        {
            "question": "ジンギスはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ジンギスは華明洞バラ公園の近くに位置し、ロッテマート華明店から徒歩7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ジンギスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジンギスは毎日17:00から01:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジンギスの料理はお値段はどのくらいですか？",
            "answer": "ジンギスの料理はお手頃な価格設定となっています。"
        },
        {
            "question": "ジンギスを訪れるとどのような楽しみがありますか？",
            "answer": "ジンギスではお客様が直接肉を焼いて食べられる楽しみもあります。"
        },
        {
            "question": "羊肉はなぜ栄養に良い食材ですか？",
            "answer": "羊肉は肉質が薄く栄養分が豊富で保養にも良い食材です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 409
    }
}